香城online文宣2.0 : 輸出外國影片庫文宣 ; 前線勇武訓練教學片 ; 大量招募文宣!!

我地係映音反擊組 (加入)

目前同各位一齊訂立兩個新文宣方向
求請各位考慮一下加入其中一個幫忙文宣
就算衹出少少力都可以

1. 輸出外國影片庫文宣 : Hong Kong Civic News Society(全英文)
(a) 由於外國媒體要拎到同睇到我地民眾拍到既片係好難 所以會開yt頻道用 HKCNS名義散播
(a) 會製作大量引起外國人注意既片
將香港抗爭講成是 美國獨立戰爭, 韓國光州事件, 法國的自由戰爭類似的抗爭
將中國威脅戰線宣傳
例如(馬凱被取消簽證=>威脅國際新聞界/空域封鎖=>威脅國際航班以及外資企業 ETC)
製作之後各位可以利用TWITTER大量發放
呢個計畫好鉅大 好需要更多義士幫手
由搵資料 寫英文 準備IDEA 剪片等等 必須要日以繼夜出片先可以抗衡中國每年以幾千億計既文宣資源!!

2. 前線勇武訓練教學片
由於有好多前線被捕
我地希望可以組得成一隊教學隊
製作前線教學影片希望減少被捕風險
同時準備整片提醒初心前線要唔好做咩野等等注意事項
我地係以下POST的POST主
好需要人黎畫圖表整片解釋同提供意見!!!
[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

[影片解說] 我發現到香港警察前線陣形全部一式一樣 原來就係要嚇到你地混亂

請求各位幫幫手!!

映音反擊組 (加入)

我地同時亦以下組織有合作
香城教育電視
連儂日報
歡迎其他文宣組要人果時入黎PM ADMIN
我地會幫你搵人 互相合作

我地出過咩片?